# Redis
 
В этой задаче вам предстоит реализовать простые Redis-клиент и Redis-сервер.
 
[Redis](https://redis.io/) --  NoSQL-СУБД, работающая со структурами данных типа «ключ — значение»
(key-value storage). Общение между клиентом и сервером происходит по простому текстовому 
протоколу [RESP](https://redis.io/topics/protocol).

### Подзадачи
1. **RESP-reader.** Реализуйте класс, описанный в файле `resp_reader.h`. Можно добавлять в класс новые методы/поля.
1. **RESP-writer.** Реализуйте класс, описанный в файле `resp_writer.h`. Можно добавлять в класс новые методы/поля.
1. **Redis-клиент.**  Реализуйте redis-клиент с минимальным набором методов. Заготовка описана
в `client.h`. Можно добавлять в класс новые методы/поля.
1. **Redis-server.** Реализуйте redis-сервер с минимальным набором методов. Для этого вам потребуется написать
реализацию интерфейса `IStorage` (используйте заготовку из `simple_storage.h`). Заготовка описана в `server.h`. 
Можно добавлять в класс новые методы/поля.  